火燒連儂牆

葵芳隧道見到 見唔到邊個做

做個個手生癌

唔止哩度呀,仲有幾處地方都比火燒,啲黑警話由煙頭引起無可疑喎

人在做，天在看，少少的聲音都容納唔到，燒幾多，起幾多，幫手堆